有冇人有養鸚鵡

企係度訓
呢隻唔比我掂

呢隻黎左冇耐 比摸摸但都係好驚人

藍色果隻好靚
我都好鍾意鸚鵡，覺得佢地好醒又得意

呢啲通常邊到入手？同埋幾錢左右

我呢兩隻品種都唔係醒個批
太聰明我唔敢養 驚陪佢地唔夠會抑鬱

係雀仔街買咋 我都係新手上路
雞尾（第一隻）500左右
愛情鳥200左右有一隻，不過我呢隻叫白面愛情鳥，要900

痴狗多過痴人

玄鳳

好黃呀佢 好得意

以前好白，越大越黃

有

我隻成日襯我打機飛去我肩道訓教
但鬼死咁重 打完機隻手會好酸

你個隻係咩

有養雞尾

雞尾同好

好可愛

屋企隻愛情鳥係幾年前自己飛入嚟， 養到而家
好痴人但係唔俾玩上手，淨係係你膊頭，果你想捉佢就會行去另外一邊膊頭

自來雀

係邊到有得買

應該係公園阿伯走失 但無人尋雀 所以咪養住先 但係都搞到無得養貓貓怕嚇死隻傻雀

原來咁多人養雞尾

樓主隻lb好靚

我而家得返一隻8歲lb,好慘

LB係咪一定要養一對？

我係雀仔街買 另外好似有啲鸚鵡專門店都會有

好想再養返隻啊
佢離家出就走左成幾年啦